「有片有真相」又話警察收唔到工？

幫港出聲豬隊友

一人一信叫開記者郭家麒讉責警犬&cctvb

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

睇d comment 睇到心寒

有晒片都可以屈市民，仲有咩做唔出？

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到